澳洲內政部長中招

Source?

apple daily

偏偏香港班垃圾官唔中

南半球嚟料

好波

幾時到香港個班
定係係地垃圾到武肺都放棄佢地

d鬼佬係咪好憎佢,d comments

佢立場幾右 尤其對難民方面

如果張建宗中左招你都high啦

澳洲左膠SJW係多撚到仆街

睇AVI D片就知咩事

應該潛伏左一排

澳洲啲大城市係多leftist 但係鄉下如qld 內省多bogan 右派 上次大選都係靠佢哋險勝
依個dutton 反華都中真係痴線

有幾多個國家政要中咗招

開始覺得全球7成人會中係事實，大家練好身體自己同打過

四萬人Hillsong church 繼續聚會

幾時先？話咗星期一起唔準

呢條友算澳洲本土派 早兩年係咁想提高申請澳洲passport門檻 可惜失敗左
反而奶共果d人未有事